有冇人知肥平香港D銀行ac會唔會被取消？

同佢老婆d account 會唔會被取消？，吾好整係識婽d小巿民小商戶la

香港唔係支持反黑錢咩？

五毛負皮